法工委的香港現行法律以國安法框架重新演繹的真正理解就是香港狗方強姦殺人屠城無罪

記唔記得

1) 689: 以國家名義殺人無罪

2) 黨委文員法官吳重儀的'你比警察打關我咩事'.意思係張舉能一脈法官覺得只要係鎮壓示威而強姦/殺人都無所謂

Push

得罪講句
恆指表明港豬唔會理

任何涉及香港狗方的強姦,殺人案都會比呢個所謂國安法庭下令終止審訊

直頭咩9 私人檢控, 人身保護令往後都係廢
再用國安理由上門捉警暴受害人全家去滅口

呢個就係中共
中共治下唔可能有民主自由人權法治

恒指

大陸大把姦殺案
根本係班高官權貴做,故永遠捉唔到人

希望班港豬一生平安吧

港豬唔理都冇辦法

搵錢要緊搵夠就比人共產

班人保得住錢再算
馬雲一樣照抄家

班香港人真係好短視

走得就走
走唔到就投身焦土派不停堵灰製造子彈

好多人要做猶太人 你都吹佢唔漲

班人對政治歷史零認識
覺得搵錢係一切
唔知亦覺得唔會搞到自己

即係如果佢依家告你暴動，佢第日會知道你係因為想反政府，就係跟國安法咁打孖告，應該會終身，嚴重如gphone，肥佬黎，會直上秦城同薄熙來做監友

唔止
而係影到有警魔開車撞示威者

就直接綁架受害人去大陸滅口,罪名國安法

大陸大把迫害維權者的case
審案過程唔係open court
連律師都唔比請

呢啲唔會送上去啦，佢會做到懶合理咁，就咁話你遊蕩，喺國安法框架下，就係尋釁滋事，坐10年就夠

到燒到自己果陣已經冇得掹

金腰帶

呢班人最後一定要被處死